私人董事会应该效仿，通过要求记录薪酬实践、晋升和解雇分配以及定期薪酬平等审查的结果，使薪酬平等成为董事会层面的对话。 如何成为一个公平的CEO |matthewheimer | 2020年8月25日|财富 
 议员们未能就延长每周600美元的补充福利达成一致，该福利已于7月到期，并为美国拼凑起来的社会保障网络带来了一些表面上的地区公平。 到目前为止，只有两个州支付特朗普的300美元失业救济金。 其余的人站在这里，李·克利福德，2020年8月25日，财富 
 Wedbush Securities股票研究董事总经理丹•艾夫斯对《财富》杂志表示，如果国会在下个月未能通过更多刺激措施，他预计股市将出现5%至10%的回调。 如果国会不通过更多的刺激方案，“股市将会出现抛售” 
 随着私人股本公司、对冲基金和首席执行官寻求利用市场混乱，这种融资工具在疫情期间获得了吸引力。 保罗·瑞安跳上SPAC的火车，Lucinda Shen, 2020年8月21日 
 科技股上涨的势头，以及一些有希望的疫苗消息，推动全球股市和期货今天上午走高。 即使在新冠肺炎病例和失业率飙升的情况下，投资者仍在利用大型科技公司的上涨 
 在伦敦工作三年后，他转到香港的结构化股权融资交易(Structured Equity Finance Trading)分部。 香港雄心勃勃的英国精神病杀手嫌疑人Nico Hines, Tom Sykes | 2014年11月3日|每日野兽 
 作为一名富有的私人股本投资者，奥曼是一名社会温和派和财政保守派。 琳达·基利安| 2014年10月13日|每日野兽 
 另一方面，巴西私募股权公司3G是总部位于佛罗里达州的汉堡王的大股东。 民主党找到了一个新的恶魔，这就是汉堡王Tim Mak, 2014年8月26日，每日野兽 
 加入一家私人股本公司，这位前佛罗里达州州长和2016年大选的候选人是在拿自己的声誉做赌注。 杰布·布什的冒险生意|帕特丽夏·墨菲| 2014年7月24日|每日野兽 
 那么，如果杰布·布什(Jeb Bush)真的在考虑2016年竞选总统，为什么他现在进入私募股权行业? 杰布·布什的冒险生意|帕特丽夏·墨菲| 2014年7月24日|每日野兽 
 法律和衡平法这两个术语在法律书籍中经常使用，需要解释。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 因此，权益是一个更广泛的术语，在法律程序中经常使用。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 每一项可以通过法律或衡平法收回的债务都可以在破产中得到证明。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 衡平法法院可以这样做，并在出质人的权利受到影响时，禁止质权人对股票进行投票。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 A继续像以前一样执业，B向衡平法院申请禁止他。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯